我沒有做過很多模擬辯論，但我只是確保我理解他所說的和沒有說的一切。特朗普在疫苗問題上反駁疾病預防控制中心主任；拜登說美國人不應該相信特朗普、科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納、2020年9月16日《華盛頓郵報》
涉及公眾辯論和公眾貢獻的事情。播客：新冠病毒-19正在幫助巴西成為一個監測國家|安東尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
關於是否需要E-A-T排名的爭論一直在激烈進行。2021年穀歌改變搜索排名的因素：核心網絡要害、E-A-T還是AMP|Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎觀察
至少在我看來，沒有太多關於它的公開辯論，這反映了意大利從一開始就處理這場流行病的方式。一系列併購交易提振了全球股市。是的，即使是科技股《伯納德·華納》《2020年9月14日》《財富》
關於這些政策是否與1967年聯合國《外層空間條約》相沖突，仍存在爭議。NASA將為私人公司挖掘的月球岩石支付費用| Neel Patel | 2020年9月10日|麻省理工技術評論
在整個五十年代，在一個又一個城市，氟化成為激烈辯論的主題。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
在2004年總統大選前，布什忙於讓同性婚姻辯論的雙方選民參與進來。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
那麼，關於誰真的完成了索尼黑客攻擊的爭論可能會無限期地繼續下去。索尼又被黑客攻擊了嗎|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野獸
它還必須確保我們可以自由交流思想的辯論平臺是安全可靠的。阿亞安·赫西·阿里：我們的職責是讓查理·赫多活著|阿亞安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸
他們已經知道答案，但他們知道，通過假裝無知，他們可以製造關於這個問題的所有爭論。巴頓·奧斯瓦爾特在諷刺作品《威廉·奧康納》2015年1月6日《每日野獸》中與保守派鬥爭
2月13日，《印花稅法》法案在未經辯論的情況下首次提出並宣讀。革命前夕|卡爾·貝克爾
古巴債務和菲律賓的未來確實是整個辯論中的難點。菲律賓群島|約翰·福爾曼
國會開會了，在關於和平還是戰爭這一重大問題的辯論中，迄今為止團結一致的頑固派力量有所削弱。菲律賓群島|約翰·福爾曼
他並不是一時衝動，而是在與妻子曼迪辯論和討論之後才開始旅行的。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭
這項指控令是在數不清的數千名刺客的支持下提出的，並毫無爭議地通過了。羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰·S·C·阿伯特